你點我唱@Evsche

咁多位巴打手下留情唔好點咁難
最好係廣東話/英文/普通話 歌

小弟先獻個醜先

咩都唔講就比負皮攪到個人好down

We dont talk anymore

The beauty and the beast

怎麼捨得你 張學友

Photograph
Grade 8
Homeless
All of me
Best of me

Enter Sandman
Beautiful- Eminem

Perfect
Galway girl